聽日報佳音呢首應景呀

歌名：唔當差
寄調：Joy To The World
香港警察 仆街衰格
亞洲 最佳 垃圾
一當班分飾黑與白
一休班即刻兵變賊
越做越賤越黑
直頭圖謀謀殺
泯滅良心 當差確係 仆街衰格

歌名：何君奶隻鵝
寄調：Jingles Bells
何君奶隻鵝
原來何君闖了禍
何家點折墮
骨灰龕跣左
同鄉黑慰勞
行不生嘅路
條人渣通處Wo Wo Wo
無屎吔佢就嘈 hey

Wo Wo Wo Wo Wo Wo
學位也爆煲
國已報 有博士做
專家資格唔係淘寶
Wo Wo Wo Wo Wo Wo
墓碑有個hole
探伯母 掃個爛墓
樹葉執得好威武

歌名：呢班黑警正垃圾
寄調：Hark! The Herald Angels Sing (聽啊天使高聲唱)
元朗國內有鄉黑
軍方標記係純白
乘搭鐵路有不測
黑幫黑警都枉法
即call消防會直達
即call差人會落閘
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢懶打黑
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢喪打壓

歌名：和理勇武
寄調：O Christmas Tree
和理勇武 決不篤灰
射完核彈亦不悔
和理勇武 決不心灰
自由願守護一輩
你上前方 艱苦戰鬥
我製文宣 散播敵後
和理勇武 決不心灰
未來願守護一輩

歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town

歌名：冚台橙
寄調：We Wish You a Merry Christmas
勞氣要打爆個電視
無綫作新聞最定時
無綫快D好似亞視
全台食橙十次

從細每餐都送電視
無綫變質不須爭議
柴九卻顛倒了正義
淪為護黨大使

「台格」兩個字
掉左出公廁
最想打鬼爆隻Buddy
全台食橙十次

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

洗腦歌
唔係耶撚都唱得嫁

幫推

push

屌你老味.呢d緊係放熱門啦係咪先

push!!!!!

我既年代就係霑叔呢首

依家差唔多中晒

推

好歌

真係好高汁好正，如果有埋淋病，射波，比卡超就更正

連登到底搞緊乜
d on9 post就熱門
呢d咁有意義既post就無人睇

幫推

-----------------
香港獨立，唯一出路

推唔郁，揾人幫推